[認真] 坤哥算唔算最被低估既歌手

唯一缺點就係玩籃球，
其他各方面都真係好完美...
能歌善舞不在話下，
首陽光點的歌同原來她不夠愛我，
唱到家喻戶曉 喺街求其搵個阿婆都識唱，
都已經未拎首劇透同百姓出黎講。
個樣又夠哂深入民心，
如果我係女都中意佢講真，
真係抵佢食到aka 龔嘉欣呢啲女...
拍戲方面佢喺愛回家演利樂童一角已經入哂屋，
我返學啲同學仔日日都會討論佢啲演技
仲要26歲仔就已經上到紅館開個唱，
講真有邊個可以做到？？？真係不服來辯

既生魚何生亮
可惜樂壇有牙fred

不了
坤哥=司馬懿

百姓屌打樂壇9成歌

2016勁歌金曲優秀選第二回 - 得獎歌曲《百姓》
2016年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 專業推介叱吒十大 第五位《百姓》
第三十九屆十大中文金曲頒奬音樂會 - 十大中文金曲《百姓》
2016年度勁歌金曲頒獎典禮 - 勁歌金曲獎《百姓》

系 波台終於有人識欣賞佢

yes ah ching

我7年坤迷

唔係公認左樂壇第一人架咩

超級巨聲由佢開口個刻已經做左坤迷

屌你老母食屎啦

新四天王之中最勁

牙free 牙坤
=風雲

做乜撚野呀你又

牙fred都未出聲

坤哥略勝一籌

兩個唔同路線

從前情人太少 從前年齡太小難明潦緣份的精妙

Ar fred number 1

飲

屌你老母冇人黎辯？

駁唔到